龍門冰室飯卷計劃 同區議員合作 學生 老人 窮人都有份

【 撐弱勢・撐瓏門 】

是咁的⋯
我哋一直好努力學習緊
點樣好好分配大家留低嘅飯券

暫時⋯我哋已經搵咗一啲「同路人」區議員
幫手聯絡區內有經濟困難嘅香港人
嚟到瓏門食飯

雖然仲係有唔少客人表示
瓏門不如keep返起啲券
穩定返個現金流 先派飯

但係 我真係唔想喺不勞而獲之下
Keep住你哋啲錢
咁倒不如放返落學生/區議員手上啦
幫到瓏門之餘 又幫到社會上有需要嘅人

好感激 每一位出過手幫瓏門嘅朋友
嚟緊子 我會好努力頂住

P.S. 💭💭💭
我哋建議學生們最好親身嚟拎飯券🙏🏻
始終呢啲券都係哥哥姐姐
用自己荷包 真金白銀買畀你哋
我哋真係好希望呢啲券唔會被濫用
所以你哋乖 自己嚟拎喇

而家佢哋有搵區議員合作 應該會安排好好多

Btw 龍門真係告急都不忘回饋香港人 真係好傻

不了

加油

去佢Facebook 講好啲 雖然佢應該會mom po

努力d做好食物QC先，呢個係一間餐廳嘅根本

呢個一定要

好心饅頭張就收檔啦
煮屎俾人食仲扮晒有良心

搞掂自己先講啦

介紹個暫時QC得最好既餐
呢期最好食真係黯然銷魂飯

煲仔菜都唔錯

Push

希望你捱到呢關啦
改善下QC

而家已經好咗 不過仲有進步空間

龍門嘅對象目標一定係黃絲同路人
既然要回饋返同路人，梗係整返好啲質素同成本控制
無論你派飯對象係邊個都好，錢都要用得其所。大佬，你蝕錢就要同路人比錢出黎食，普通茶記質素又貴過人地茶記（lunch set）執執佢啦傑哥

前幾日我仲日日食龍門，而家我失業真係幫你唔到

佢main menu 平過daily special 不過$69食煲仔菜唔貴啦

券呀 , 成撚日卷卷卷

其他人俾錢買又唔係佢請有咩回饋

蝻亞仔你幾時先明less is more既道理
我明你作為打手你要交KPI出糧
但係你越吹奏就只會令到越多人討厭龍門

我去Facebook 提下佢

$69食煲仔就唔貴嘅
我想講嘅係佢有錢就做好啲QC
啲野食係比支持佢嘅食客架....

而家已經改善咗好多 不過都係有進步空間

可唔可以直接派飯俾啲旁聽師 佢哋每日自費去旁聽 好多仲要趕去返工冇時間好好食餐飯

恨鐵不成鋼